星期日大遊行？大裝修？

依加極需要既係一場大遊行
假設星期日有不反對通知書既話
起碼都有一百萬人上街make noice
假設星期日就幫老黑裝修 全日運動焦點又去番「暴力」示威
裝修幾時都有得裝
係咪有必要星期日大遊行先黎裝修呢？
星期六得唔得？下星期得唔得？
班撚樣會潛逃走曬咩？

真香港人係呢一刻一定好憤怒

請記住
「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

假設無不反對通知書既話
裝佢老母修

遊行就得
唔使裝修

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

關南亞乜撚事呀

拉

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

Blocked

收皮啦分化撚 所有南亞都衰啊而加？

支持，和理非回合

唔批不反對就各區起義
計埋和理非總共肯定過100萬人會出 屌佢老味

仲裝修？行完麻包袋啦

搵到一個五毛
已block

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

10月20日 尖沙咀 13:30

同步進行

有乜吩咐呀sir!

上次一樣尖沙咀行去西九，魔警趁大家散唔曬響旺角公報私仇。
今次一定無鐵無巴士，大家要度定plan b,唔好犯同樣的錯誤

又裝咩修？

blocked

應該要大事宣揚一下今次係和理佢非回合，等和理非安心出黎

又block一隻P牌5毛

5毛黎 block左佢就得

要宣揚一下今次係和理非回合
等和理非安心出黎

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

10月20日 尖沙咀 13:30
假設有不反 請和理非

冷靜，冷靜，冷靜

不要被分化，南亞兄弟都係香港人一份子。
如果打人既係香港人，請問香港是否要被全面裝修?

搵出打岑子杰後面主謀先係重點!!!

一切是乎警方！
批不反 緝兇 行！
唔批不反 緝兇 都行！
批不反 唔緝兇 夜晚裝修！
唔批不反 唔撚緝兇 就屌你老母全日裝你修！

要大事宣揚一下今次係和理非回合
等和理非安心出黎

鬼ac

Push

裝你老母修

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

同616一樣!

又block一件

P牌仔 同意

我認為無不反對通知書都唔好裝修 (第二日啦屌)
今次集氣集得好勁，又民主法，又和平獎，仲要岑被襲，我懷疑就算無不反對通知書都有100萬人
但如果一早開聲會攪事，班和理非反而唔敢出
裝修幾時都得，100萬人真係好難吹雞
懇請各位勇士星期日個場留俾和理非，連 rb 都唔好set
香港人，反抗!

屌佢老母
全部人同我出黎

一定唔會係星期日九龍裝修，而家先星期三，講定哂時間地點邊有可能搞得成，到時遊行裝修都做唔到大家又可以休息

要對付背後嘅組織而唔係種族。

照道理應該冇不反 但要點做要再傾

on9

我識嘅每一個南亞都係真.香港人
五毛收皮

Why not both ?

收皮啦p牌仔

agger 今個星期和勇我地一齊行！

鬧完你再block

屌你
係我見過最失敗嘅五毛

實裝

要有手足保護清真寺/重慶大廈，唔好因為刀手係南亞人而去搞清真寺

不反對通知書好撚難拎
假設拎到要善用

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

10月20日 尖沙咀 13:30
假設有不反 請和理非

你聽日裝修啦 遊行就得返1020㗎 5毛

對家今日出手打岑子杰

就係想激我哋20/10去裝修

唔好中計

民陣遊行就要和理非比佢睇

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

Agger

咪中計 咪裝修！

阿sir n年沒開Post帶夠風向未啊
民陣遊行得一日 裝修幾時都得

有冇不反對都盡量唔裝修
特別唔好搞到清真寺同重慶大廈

日常有咩做可以趕盡班南亞狗？

連登變左勇武派大台?
話裝修就裝修?

拉 818模式

你想spin都spin得高級啲

陣間1毛都收唔到呀

裝修幾時都得 民陣遊行就只有1020

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

和理非日子唔好搞到走唔到

P牌仔 收皮啦 知唔知呀？

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

我意思係有不反對通知書就和理非
無既話裝修亦無不可
大家可以積極討論無不反要點處理

五毛

因為有很多和理非參加 所以盡量避免

推!!!

大遊行

Pull

push

指揮清場嘅嗰個警司夠係英國人啦
鏟平英國駐香港領事館好唔好呀

民陣既集會我希望全和理非 如果唔係和理非會唔知邊啲遊行岩佢地

On9

夠多人就唔洗裝修都好有效果

憎政府 憎黑警 憎黑社會

佢要我地係咁loop

Agger，唔裝修

又開始打人之後帶風向裝修

嚇啲一家大細唔敢出黎遊行

無限loop

和理非回合
咪撚比人帶風向！

其實你覺得遊行會唔會比狗中斷?
無勇武係唔得
同樣 我都支持和理非出黎
和勇共存 係無問題

唔裝修

岑子杰遇襲同裝修有咩關連
勁撚多三毛帶風向 佢地淆人權法案淆到仆街

many 0.5

pull

Block

大遊行唔鼓勵裝修

希望可以全面和理非減少同死差佬衝突

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

遊行

真 和勇分明 遊行就遊行 唔好嘥左make noise機會

收皮啦撚樣

大家都P牌，乜你咁無腦⋯⋯

好耐無和理非百萬大遊行

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

我諗佢都希望呢日可以和平咁進行
先旨聲明點都唔割 但都要忍唔住講 呢刻肯定個個都想裝修
但正因為岑子杰係代表住和理非一份子
我地要更加代表受重傷既佢出黎和你行
暫時控制仇恨 我相信佢本人會多謝你地

收皮啦p牌sir

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

10月20日 尖沙咀 13:30
假設有不反 請和理非
請珍惜不反對通知書

係民主法通過之前，忍下手，吳好裝修住！

講得咁撚清楚，有不反對通知書就唔裝修一日，好撚難明咩

其實，人未出齊就會封路乜乜柒柒
然後對家引戰，成粒tg飛埋黎，或者拉四五個
到時打唔打？

同意，呢場活動唔需要出動裝修住

裝修會唔會比藉口黑警清場 搞埋和理非啊

Yes sir喇 屌你老母 thank you sir

可裝飾 不裝修

空ac BLOCKED

拉⋯裝乜修呀無啦啦

政府就係想我地亂 keep住我地既行程 一齊走落去

真心 不要裝修
不過我就打死都唔會割

一日咁多好唔好
不反對通知書對和理非真係好撚重要

今個星期，和理非主場

推

5毛 blocked

柒唔切

dllm到時實有鬼做 幫手睇住唔好俾鬼搞重慶同清真寺

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

和理非接手

撐子杰，佢係和理非，support 佢！

裝邊個
唔好傷人500自損1000

和理 rd 好耐無試過

兄弟爬山 各有各做
咁撚快就唔記得？

和平200萬大遊行 然後過埋參議院

無不反都唔應該裝住
起碼遊行完先裝

屌你老母
刮撚左打岑子杰條撚樣先啦！

又有休息撚

上面有狗分化
自行分析

呢個的確有好大討論空間
希望遲下大家可以討論

今次應該好多一家大細出黎 民陣搞嘅遊行就唔好裝修 裝修好多時候都可以裝

起點到終點 要幾多時間

不了

一日兩日和平有幾難
係有鬼唔想你和平姐

收皮啦

重點！遊行係要打狗救人
唔可以比佢地亂黎

係時候用腦唔用手

屌，你個擔心會唔會太撚柒呀，你暈撚咗幾耐呀，818之後冇批不反對幾耐呀？

pish

裝咩修？咁多人直接踩上去搵保皇黨度掟佢落垃圾桶啦。裝修左咁多次仲有咩淨低比你裝

藍衫呀sir可以收收皮先

舊有裝修方法hold 一hold
美國議員講到明暴力畫面可能會影響人權法通過
尋日眾議會show邊張相? 係星期一集會
唔該，唸下有咩upgrade裝修方法，
可以唔影響國際戰線
(如﹕逼對方自行破壞先入到店?
我未唸到，大家集思廣益啦)

大家都嬲到癲
但係我覺得岑子杰唔會想我地去裝修
點都好
出嚟行

收皮啦風向撚

有無不反對都唔裝修啦
要裝修幾時都得
點解要揀呢種總動員既日子

擺明係收錢做嘢，捉到都冇用

認同
話晒今次民陣搞
大家都和理非啦

美國參議院睇實，要俾佢地好嘅觀感就唔好裝修

好多南亞都係手足來嫁，裝你老母修，收皮啦分化撚

小不忍則亂大謀

裝修南亞人有咩用呀？
幾個害羣之馬代唔代表成個種族呀？

小心呢啲分化L

其實得和理非 只會死得仲快 無反抗能力 無rb 到時一扯旗非法集結 就拉好多

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

唔知你喺咪五毛 只喺你好on9

啲呀sir 係咪喬裝上晒癮

收啦 死POPO 鬼ac

裝唔裝修唔到和理非話事 應該話無人決定到裝唔裝修 有可能黑警喬裝都得

認同！

又一件，blocked

有不反對通知書既話
理論上差佬會封路

我見好多南亞手足遊行啵

星期日可唔可以唔裝修
身邊啲和理非出黎怕戴個口罩都被狗屈左做裝修佬

裝乜嘢修呀，咪攪咁多好冇

有不反對，和理非出場，等和理非散曬先裝修
無不反對就直接裝修，比佢知道唔批合法遊行剝奪公民權利係有代價既

有冇通知書都要行，唔行代表認同黑警借黑社會之手控制人民

一定要如期舉行區議會選舉
忍埋佢
係咁多!!!!

好多p牌引人打南亞 請注意 睇回覆前請思考

同你割

唔好引戰喇
狗都未殺到隻就點人殺南亞人

民陣搞請和理非回合
想多啲人出就煲大和理非依3個字

你露底喇

點會有不反, 到時預左會停鐵, 搜巴士, 亂捉人, 派臥底搞事
不過都要照出

Totally Agree!

咪係, 如果個殺手係美國人
咁飛去美國殺美國人嗎?

唔駛裝修
因為和理非回合

Bye bye sir

認真次次都話和勇不分
但就一味叫勇要停
你要和理 我明
但我真係唔明點解講到一有暴力 和理非就應該縮 唔會落場
咁邊忽和理勇武不分

各位裝修前要小心便衣狗玩喬裝埋伏

做咩都吾割

我要新聞焦點係百萬人和平大遊行！！
裝修唔好咁陽

其實有好多家庭帶埋個仔女出黎
有好多公公婆婆出黎

收皮啦你呢個四處破壞嘅仆街
FCed 低級三毛， 風向都亂咁帶
Block得

唔反對遊行時裝修 但要處理得好
因為要考慮一班考慮安全既和理非

所以你想一家大細同你一齊勇？
民陣遊行向來和理非
仲有勇武休息唔係叫唔出
只不過係轉型和理非
咁光係和勇不分

樓主高級3毛

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

絕對唔贊成，咪亂帶風向

大遊行 不裝修

你諗緊咩

條友阿 Sir 嚟架

咁你唔去裝中聯扮禮賓府先
係要喺民陣吹雞個場嚟勇武做咩啫

又想騎劫？講咗幾多次？

好啦你話反唔反對都放tg，我認同喎
但呢頭話民陣和理非大遊行
變咗大裝修你估個大遊行會變成幾亂？

點解每次和理非回合總有人要加入呢啲元素？
你想裝修日，可以，
第二個日子傾好叫埋和理非出嚟咪得
點解一定要撞同一日
你叫拖小朋友出嚟大遊行、銀髮族、傷殘人士點撚樣避

有冇不反都唔好裝修，極易失焦，岑單嘢一定要係1020煲大佢

屌 裝修番黨鐵算啦 其實不反對一定冇架啦

槍頭直指福幫

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

支持

裝修就預左好快D人行行下就會走,
自己諗

食屎啦你地啲左膠消費夠天琦口號未
次次撚次拎呢句嚟叫人休息

裝修之後再算，Be water

反對1020當日任何裝修

唔裝修呀 遊行呀

一日唔勇可唔可以？
近期近乎每次都勇武

依家日日都叫休息你嘆冷氣嘆到short撚咗？

九龍：深水埗、清真寺、重慶大廈。

對家分化緊我地，為我地製造緊敵人。
今日開過po話要搞南亞嘅，都值得起一起底先。

平日又叫休息
大遊行又叫勇武休息
真係唔怪啲人唔會同情岑子杰俾人斬

我冇咁既意思
我文字表達亦冇咁講過
我只係講 到今時今日仲吹奏要全和理
仲相信遊行係可以好和平
其實係推緊人去死
根本唔會理唔理你和理 要拉一定9拉

勇武都知道根本唔會有和平既遊行 亦冇可能
你話唔好搞南亞人就話jeh
但就好多人話到唔可以見到有勇武做野咁

我只係講 到今時今日仲吹奏要全和理
仲相信遊行係可以好和平
其實係推緊人去死
根本唔會理唔理你和理 要拉一定9拉

勇武都知道根本唔會有和平既遊行 亦冇可能
你話唔好搞南亞人就話jeh
但就好多人話到唔可以見到有勇武做野咁

南亞人做呀 咁搵福建幫找數先

南亞人做咪搵福建幫找數囉收錢做野冇得捉架

搞南亞人就會變種族對峙，變國際新聞，港人變暴徒。

好似金仔咁 邊個恰我北韓就打南韓

唔好裝修

你係要屌休息撚你出去屌
我不嬲贊成其他時候勇武
只不過民陣大遊行向來和理非
仲一家大細出嚟 你想佢哋食完tg之後
以後民陣吹雞都唔出？

幫福建佬裝修先囉

裝修少日唔得？間鋪唔會走
但大遊行好難先吹到一次雞

裝修幾時都得
但唔係1020

民陣搞既就和理非回合

1018 全城面具 7點面具人鏈見

7唔切?

屌，政府啲小動作就係想你地裝修，藉口取消區選，唔該冷靜啲分析下

你唔好覺得依家會有和平遊行呀嘛
929 多人行冇人衝已經放TG
105點解咁順攤俾你行因為少人呀

要裝都係閒日快閃裝
星期日就留比大家做和理非make 更多noise

我只可以應承顧及班和理非唔主動出手
但若果有藍絲有狗挑釁我地我絕對會打

佢搵咩人搞我地都好 都搵福建幫同政府找數除非起到係邊個人做啦
金仔北韓比邊個國家搞都係搵南韓黎開波

平日就休息民陣就一定要和理非兄弟爬山呢句係廢嘅
連登仔包100%禮拜日係和平遊行？

哦，請問點解？

咁前幾日集會冇乜勇武行為下有無tg啊
929唔係有火魔法師先放tg?
呢個真心唔記得
有錯請屌

你仲未甩p喎 popo

呢啲真係對準政權啦

你咁講仲唔係割係咩撚野
你連最基本勇武係遊行係做緊咩位都唔撚知就屌
做勇武一定係9 破壞？
講撚到勇武出現一定會搞南亞人咁

你試下星期日一個勇武都冇
你班友連走既時間都冇就比人包抄晒喇
你自己潔癖有人做埋你果份就屌人 on9

929一家大細行都照TG呀
前日夠和平啦香港站咪一樣有手足俾狗咬

裝修唔好同一日裝。君子報仇

依家講乜口號都係廢根本冇人實行
IG做軍師嬲就最叻

起碼個日係鏡頭前唔使

星期日唔洗裝修

你唔好講完唔做

支持，和理非進場

勇武唔洗保護和理非啦
佢哋都唔需要你地
和理非狗咬都唔關勇武事
做多咗野陣間話埋你係鬼

郁啲就話人同你割
叫你尊重一下民陣個場呀
咁簡單道理唔係要屌先明？

真係語氣差到
出去屌狗唔見咁叻。
屌自己友就串柒柒

香港人行被全世界知...裝你老母收咩

佢哋覺得屌狗好撚勇武架啦

你自己唔覺唔代表冇
語氣差到咁 你尊重下勇武先
你唔係咁簡單都要人屌先明呀？

我要大遊行

講撚到勇武係生番咁撚樣 唔識尊重人
P 牌仔

但比人打一定要還手唔該

左膠全部同我死撚開

打波記得打撚埋打左膠

10.20盡量和理非啦

有不反對，大遊行小裝修。
冇不反對，小遊行大裝修。

1020和理非回合

星期日不裝修

香港人反抗

連登民意係
唔裝修

嘩 你咁講勇武係都要踩民陣場但又唔屌得大撚晒咁
咁你唔解釋你手㾗嘅話唔去裝中聯扮禮賓府先？
你幾時裝修都得，民陣可以吹幾多次雞叫一家大細出嚟呀？
自私撚

又和理非回合
叫翻香港人加油算啦
我哋配唔起反抗兩隻字

唔係遊行路線附近裝修就無影響

我支持你去搵福建邦
去啦，唔係民陣場唔去得咩？

咩都冇做 唔明你屌咩柒
呢d 係你先入為主覺得有勇武就會搞亂遊行
邊個自私 心照啦

割到爛晒啦P牌仔
我依家就同你講岑子杰俾人斬抵撚死呀

又和理非回合，真係行下，嗌下有用咩
有不反之下，黑警行出兩步兇一兇你地就騰雞走哂

星期日九龍見🙏🏻🙏🏻🙏🏻

p 牌仔 搞分化就叻
記得post ig share 比你d frd r 光環喇
記得係caption 加句好撚嬲
一定好多人話你勇武

真，30個防暴都趕走晒200萬人

星期日一定行
其他等人權法正式通過左先得唔得呀

如果有不反對 就唔好大裝修
如果無 盡情去 搞埋黑社會生意

BLOCK

拿～ 勇武手㾗嘅話認住呢位阿sir啦

無不反既機會好高 勇武準備定都得

好呀繼續割岑子杰俾人斬抵撚死
血債.....血債票償

係個個勇武都係休班呀sir

各有各做
咪用梁天琦段嘢做自己冇勇氣不割嘅遮醜布

咩都冇做 就衝出尼屌勇武
條p 牌仔 腦髓生齊未

當日裝修應該停，但可以同班狗打，將目標集中番政府

只係想同勇武手足講唔洗SET RB幫和理非散水
自己速速走便可 你地一定要走得到

咁你哋慢慢食TG記得口罩都唔好帶

裝修可以去其他地方

有冇諗過
佢遲唔打 早唔打 偏偏這個時候先來打
這個時候係民陣等緊不反對通知書
D狗見連登無聲氣話要裝修 就要死死地氣出不反
但佢地又唔想出不反 所以專登搵人打子杰
激起民怨，再起連登帶風氣話要裝修
D狗就大條道理出反對通知書
令和理非回合變反勇武
破壞我哋的成功方程式
大家諗下上一次和理飛回合已經係818
兩個月來都冇和理非遊行
1020係時候了
重現200萬人

此外 請留意一下有D巴絲一聽到人話要1020主張和理非 no gear就話人哋on9
我哋運動一直秉持不分化 不指責 所以這班人有機會係班狗 出嚟帶風向
絕對不是自己人
1020和理非
1020和理非
1020和理非
重要嘅嘢講三次

有乜所謂 和理非都食唔少啦
反正次次SET完班和理非又慢慢行 勇武又人太好等埋搞到損失慘重 咁不如唔好SET

10.20 大遊行

拿, 我一向都支持勇武嘅
但係唔好同和理非場重叠唔得?
次撚次民陣吹雞就有一大堆好似你呢啲狗ac出嚟帶風向叫人勇武
問你點解唔去搵中聯扮禮賓虎你就一直喺度迴避答唔出

收皮啦 輸打贏要咁
你支持？冇勇武我驚你已經被自殺啦
毛都未生齊就未亂講野啦 弱智仔

講到有勇武就唔使食TG咁...
得啖笑

次次裝修都要講定咁同預約黑警冇分別

話要裝修VTC果班人去左邊

開始屌人冇內容喇...
10足10五毛style

勇武有裝食得少過你係時你地幫手做血肉長城

殺你老母臭閪呀

下? 你有gear就大家會食得少啲?
條數點計?
偽進制????

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

真心膠
內容未就係屌勇武
未行先屌
屌到好似叫勇武要收皮
你唔止係似五毛
你成個人根本就係5 毛

唔係咁要個咀嚟做咩
P牌仔較冷氣較咗幾多度

好👌

我一直冇叫你收皮喎...
我叫你對準政權喎...
講咗N次叫你直接搵中聯扮林奠喎...
偽進智商理解無能?

咁你個乜撚嘢豬咀你戴咗就全部人食少啲TG?
你知唔知自己講緊乜啫

全部話獅鳥南亞嗰啲都係p牌狗

唔止連登捉鬼，二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

hi,呀sir

從來兩者根本無衝突
每一次出黎遊行總係有人開post叫勇武手足休息
唔係話和勇不分咩？你覺得有風險咪走先囉
你有你行 勇武手足會be water 根本就係最好既掩護方法
10.20 全世界出九龍呀 自由閪

自己睇下自己up 咩先啦
我有冇話唔對準呀？
係你先入為主覺得我冇咋
青頭仔 有閱讀困難？
自己打既野 自己都唔明
廢撚時晒時間落你條傻仔到
認真 你堅係慘
唔緊要 返大灣區有得醫仲平d
留係果頭都ok 架
d 大陸仔同你一撚樣都係垃圾冇腦

唔好再裝啦，等條bill過左先啦屌

沈旭暉專欄
重慶大廈：香港被忽視的軟實力

2007年，《時代雜誌》刊登一個名為「亞洲之最」的專題，將香港的重慶大廈譽為「亞洲最能體現全球一體化的例子」（Best Example of Globalization in Action），自此大廈聲名大噪，在國際社會的知名度遠勝什麼數碼港、中藥港。按中大人類學系系主任麥高登教授（Gordon Mathews）的說法，重慶大廈屬於「低端經濟全球化中心」（WorldCenter of “Low-end Globalization”）。麥高登曾花四年時間在重慶大廈作田野考察， 2011年出版了《重慶大廈：世界中心的貧民窟》一書，筆者曾為其中譯本作序。

勇武其實每次做野都想要和理非掩護
偏偏次次和理非多人果陣就叫勇武休息

然後開花和理非就縮入去商場唱歌
出邊被人打到開花

遊行 好似上個星期六咁 唔使裝修住

有不反對通知書=普通裝飾，教育南亞裔何謂良知
冇不反對通知書=重型裝修，教育南亞裔何謂黑白

我地就係咁極權
就係唔撚容納支那狗同黑警
躝啦含家產

仲未認清到自己係比人carry 緊

都係果句口罩都唔好帶記得幫勇武擋子彈

拎左紙，和理非回合。但都要保護和理非

有冇不反對通知都唔好再裝修,裝飾啦 真的唔對路

你老母都好唔對路

真的好多人唔支持好多淺黃反對

咁你唔好撚嚟囉返IG搞革命最安全

拆鐵都仲ok 裝修唔好做

唔支持裝修驚果啲睇直播咪算洗咩出嚟

唔好衝動！過晒人權及民主法案先呀

自己做好自己本分就夠，同路人要點做都絕對支持。

啊sir你又做多左啦

大家獨立思考 諗下咩時候做咩事最好
大遊行能夠有咁多香港人出黎行
就係對政府最大施壓
總之一句 同我塞爆九龍

不反對通知書

五毛 拉

而家6.9 6.16 8.18出黎既人數的確喺國際社會有好大既推動
亦都證明左我地勇武係有民意支持
如果經過兩個月 人數不跌反升
我地輿論既勢力會大好多

Ar sir慳淡氣啦屌

要大遊行.....今次集氣2百萬.......!!!